點解全世界都話疫苗點好點好, 班高官唔企出來帶頭接種?

屌你老母心虛就咪扮野 ! 你自己唔打, 叫市民做白老鼠 ?!
強烈建議林鄭帶領全體高官優先接種科興疫苗 ! 身體力行支持國產 !
唔打等同違反國安法 !

d貨未到， 點打。
佢地係會率先試打，到時睇下打邊隻。

下個月到貨 ... 仲有兩個禮拜左右 ... 到時候睇下邊個打 ? ... 我敢賭林鄭一定唔打 ...

林鄭：一旦有疫苗在港核准使用 自己與團隊將率先接種
2020年12月12日

到時睇睇有無縮沙。

打支營養針扮打左咪得囉...

咪玩彈弓針頭呀

佢地咪講左會打先但唔係優先

冇人想俾貨港共喎

自己打輝瑞 ... 賤民打科興 ...

如果香港人主流意見令我無辦法再擔任特首，我會辭職

放心喇佢地一定會打，而且會真係科興。
因為滅活疫苗嘅副作用真係比較少，嚴重反應嘅機會率又好少，基本上係唔怕打，最多防護率低，打咗同冇打一樣，但場show就做晒，然後就一堆藍絲以為打咗係100％得而去打。